睇住今年對日本隊好似足球小將的人物

各方面也不錯，但體能輸

仲要輸身型

有戴志偉 比利時算係咩對手

可惜川島永嗣....唔係林源三/健威

森崎